話時話 光頭三柴而家係咪仲喺深圳長住?

定係回歸臭港咁柒冇骨氣呀